警察咁憎醫護界，被人割頸點解仲去急症室？

捐過我褲浪 你就可以入去醫院

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

同狗講邏輯？四點鳩up左咁多日都唔知佢地咩料嗎？

想乘機拉多幾個醫生或者護士告襲警（非法使用消毒藥水導至傷口更加痛楚）

並且使用手術線令傷口提早好番致可申請病假減少一個月

呀sir 靜啦 屌你

直接去解放軍醫院啦！

香港黑警以後自殘斷骨跌傷發狗瘋，唔好嗮納稅人錢去你所謂暴徒醫護嘅公立醫院，應買飛搭高鐵去北京301解放軍醫院。